神已經給你開了逃生門，但你不進，怪誰

麵神每次開Post比神喻時
每隻股都唔係即刻暴跌
比哂時間你地高位走
但你地都唔走
到跌到冚家剷時就出黎怪麵神
要怪就怪自己啦

麵麵身體健康呀！！
我下半世靠你！！

麵麵出post就係為左救大家

嚟緊只要講返句 呢啲靚股SH抄底唔驚
琴晚以為炒最底嗰班就大撚鑊